# Лабораторная работа 4

## Задание на лабораторную работу:
Написать программу, маскирующуюся под текстовый файл.
При ее открытии программа должна найти все текстовые файлы, находящиеся с ней в одной директории, 
подменить их своей копией, и после этого запустить для пользователя блокнот с возможностью
редактирования ложного текстового файла. Изменения, внесенные пользователем, должны сохраняться.
При переносе любого из уже зараженных файлов в другую директорию они должны вести себя
аналогичным образом.
